侵侵在位四年，道指由18000升到30000點....

Trump Trump

左膠：食奧巴馬老本

侵侵路線本來就係振興廢老股，道指梗係升啦

侵粉：我真係睇唔到
又要準備攞經濟周期來打飛機

屌喇聲我份 MPF 全美股贏得十零%
食撚屎收咁高管理費跑輸指數一大截

2009到2012用足3年先上返2008原位 歷史上最慢既經濟復甦

講到前2年冇泡沫冇雷曼咁
又講到歐洲冇債務問題咁
又講到冰島金融機構冇問題咁
又講到好似唔係自1930年以來最大鑊嘅depression 咁

兒登仔d 學識真係

唔係點叫兒登仔

道指呢十年有QE參考價值唔過
應該要睇GDP每年增長

唔*高

股市太高離地，對美國唔係好事

即係在任總統放QE股市好就係經濟好？

侵侵真係呢一年比武漢肺炎害撚死

on9仔 返屋企瞓覺啦你，睇下S&P同 Nas 先出黎襯啦傻仔

侵粉同藍屍一鳩樣cut下圖修剪下show d唔show d就攞出來帶風

一講2008年就個個笠撚哂水

駁唔撚到就係到賴醒「吊到一隻」

我日日吊到成班好似你呢d 咁嘅兒登垃圾藍屍狗呀

你班兒登垃圾俾我屌撚到冇聲出

我淨係用我屙屎嘅時間都夠屌到你班柒頭縮返哂入老母個西到喇

咁撚多時間係兒登做藍屍狗
不如返去讀埋個中學先啦

咁林鄭應該都唔錯，疫情下股市都冇大跌

隔住mon都feel到你班兒登垃圾俾我屌到面青口唇白，個心口谷住谷住道氣(你班冇料扮四條既玻璃心真係好脆，俾人屙住屎來屌又駁唔撚到)都係個句啦，冇料，就咪撚係到扮四條，努力讀完個中學佢，因住又俾我屌到變埋女人。